[攬炒成功]香港航空玩到連機內娛樂系統都無錢續期

香港航空將於2019年12月1日起停止提供機上娛樂系統服務，直至另行通告

淨係播導航系統

睇空姐
香港航空空姐最正

其實依間野唔關欖炒事，跟本有冇依幾個月既事都係遲早收皮

成龍

加速

海南航空

要支爆必須港爆先

Push